<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on </title>
    <link>http://localhost:1313/es/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on </description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/es/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Audiencia CIDH sobre libertad de expresión</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/audiencia-cidh/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/audiencia-cidh/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Diferentes organizaciones de la sociedad civil, representantes sindicales y delegados del Estado argentino participaron el pasado 19 de noviembre en la audiencia sobre la situación de libertad de expresión en Argentina convocada por la Comisión Interamericana de Derechos Humanos. La sesión es el resultado de dos peticiones promovidas por organizaciones de sociedad civil, academia y expertos. El CELE fue una de las organizaciones que apoyó la solicitud realizada por el Foro de Periodismo Argentino (FOPEA).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Acceso a datos para investigadores</title>
      <link>http://localhost:1313/es/posts/acceso-a-datos-para-investigadores/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/es/posts/acceso-a-datos-para-investigadores/</guid>
      <description>&lt;p&gt;El 2 de julio de 2025, la Comisión Europea adoptó la legislación delegada relativa al acceso a datos para investigadores bajo el Artículo 40 (4) de la Ley de Servicios Digitales (DSA). Se trata de un hito largamente esperado; una norma que, de implementarse exitosamente, podría permitir acceso a una gran cantidad de información acerca del funcionamiento de las plataformas online que permanece hasta hoy fuera del conocimiento público. Desde el CELE seguimos esta conversación desde hace tiempo y participamos -conjuntamente con InternetLab- en el proceso de consulta con comentarios a una versión preliminar de este reglamento.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
